五一長龍再現

唔撚理你哋係邊間黃店食緊 排緊
龍門 榮光 蕃茄師兄 加藤屋 等各小店
晚上八點 唱歌 好無

全香港黃店同一時間唱

不了

算數

頭先1：00食黃店
唔洗等位
條街好靜
完全無假期feel

係呀 所以搞樣嘢

頭先去家藤屋買外賣,
入面坐滿,
支持黃金週

但封左好多枱

唔封枱啲發瘟狗會入去亂咬人...

所以其實小一半營業額 雖然連鎖餐廳
我估佢都頂唔順何況其他餐廳

今日我要飲一芳,聽日我要食龍門

所以外賣都要去黃店買,
今日去家藤屋外賣百零蚊重平咗10蚊俾我

好驚佢頂唔順

好感動 剛剛去深水埗食
佢有返枱 有隔板

去左食cafe 長龍

推！

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列